大家放心 你地無論係網上叫人衝or唔好衝既都係無用

真正係最前線 同班死差佬對峙既義士根本就wfc你地講咩 亦都係根本連手機都睇唔撚到

大家自己睇路

true

單機啦

之前咁成功係因為冇大台指揮，各有各做，而家又想搞番分化，咁就慢慢等俾人清算啦